窮到户口得翻40蚊

之前個frd係旺角比人拉左然後屋企有事
我借 其實應該都係比㗎啦就比左3000幾蚊佢

同老豆老母又因為立場唔同炒左
我翻左hall住無再翻屋企
佢地唔肯比錢我

之前成日發夢買gear又用左一筆

最大筆都應該係個陣未估到會同老豆老母炒
然後捐左成皮野比星火

所以我而家搵左份pt翻下幫補下
但係又未出糧

銀行户口得翻40蚊
卡又就黎碌爆

有冇人可以借住一舊水比我食飯先

利申 大學生

屌 我得番5個半 要捱到7號

可以啊

試下揾支援小組

黃色經濟圈的障礙

可以幫，點安排？

可以點比你？

招床上運動伴侶
2019年12月29日 12:10:19

我已經捱左成個星期
真係好辛苦

不嬲唔撚搭黨鐵
但我真係已經負擔唔起其他交通工具
只可以用綠卡搭$2黨鐵 屌

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

其實我真係好唔好意思要唔識嘅人幫我
但我真係唔知點算好我先會咁
對唔住大家

我係民主黨做 你問我答
2019年11月25日 23:13:10

前線巴？

死假膠嚟架

膠po你唔係咁認真呀嘛⋯⋯

可以有咩方法 過數？我都唔sure

ok

好假膠feel

之前係 但而家無再上

祖雲達斯.....
#1 過去才懂美好
2019年12月8日 05:26:58
點解會輸㗎我all in咗

sorry

死假膠 想呃錢 過主啦 屌你老母

唔係走到絕路都唔會靠希望賭波贏飯錢啦

收嗲啦 呃錢狗

Show Blocked User - 過去才懂美好
呃錢假膠狗